民陣副招集人以個人名義1020進得公民抗命遊行

佢將自己都額上左

10.20一定一定要出黎！

推

明天見

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

請入來下載更多文宣！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

要支持四眼排骨仔

希望佢去做下 gym , 成日驚佢俾人打

係

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

pish

屌你老母唔撚出唔係人

幫篤灰怪助選
不了

同10.1一樣，佢未解散遊行前應該安全
一定要出呀

十月二十日晏晝一點半 尖沙咀 梳士巴利花園 不見不散

一定到, 聽日見

會 12點零就到左先 , 因為好多人睇直播覺得無乜人就唔出

會去
岑生比人打到咁我地係唔會無動於衷！
為良知 行出去

乜撚嘢叫額上？
押上呀屌你老母

過左禁多年 算啦屌你

佢吹雞一定到

Push

4眼仔加油 聽日見

10.20尖咀見

九龍唔係會少得過港島下嘛 方便咁多

聽日見

推之前有個健身巴打的post俾佢睇

me too，我係九龍人做得就早廢 q事遲到

1020 尖東見

建議候選人唔好行 有咩入左閘先玩

挺

非法集會？不了

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

lp

召集人

oush

唔係應該想有人被 DQ 俾參議院做彈藥去通過人權法咩 ?

佢上次都已經以個人名義出去啦 唔係第一次

聽日一定要出！！

push

1020

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

聽日好大機會要set rb

【路障攻略】

反正法案好大機會通過 ( 而且一定有人會被DQ )無謂浪費一個入閘機會

出黎啦 香港人

721 811 831 101 104

另類散水
法案好大機會通過亦有機會被否決

客氣啲啦自己人

up

Stand up with TaiPo handfeet!!!

聽日